罷工要罷中香港個痛點呀屌！

地鐵罷
學生罷
所有工種罷
罷撚到香港癱瘓
但呢d最多都係民生既野
要癱瘓
就要搞鳩港交所
你試下香港一日冇股市
海外資金入唔撚到香港
去唔到中國內地
睇下會唔會攬炒

香港交易所現在已經是 海外資金投資中國內地的主要市場 ，未來希望可以進一步增加對中國和亞洲市場的國際影響力，同時提升香港交易所作為亞洲市場對於國際市場的重要性，成為投資者和發行人在亞洲時區的首選市場。

光復香港 時代革命

8月5日全港齊心大罷工

齊心一齊推

入黎一齊推

8月5號一齊罷

支持港交所罷工

推

港交所係部電腦

無可能work

盡試 或者諗下有咩方法可以影響到香港股市
我知呢個係香港既優勢
但我睇住今日前線三十幾個手足俾狗捉撚左我真係好撚嬲
反正我地點表達政府都屌鳩我地係暴徒
冇打算解決問題 而解決我地的話
咁我係到希望大家
所有返緊股市公司既巴絲罷工
癲撚瘓哂成個股市
一齊攬炒
我真係好撚心酸了屌你老母

做得港交所，多數唯利是圖

到依家都無漏出過任何重要消息就知

港交所可以點搞

圍港交所個server

推到香港股市癱瘓

罷市 係股市

停一日唔夠，起碼一星期先有用

有冇手足係入面做野些牙下點做先最大效益？

推 罷撚到班中資仆街

啱 推

所有做金融業嘅都一定要罷工